［發左個好夢］［長文］餐後檢查同少少個人睇法

push

推推推

我覺得辱罵警員大叫屌你老婆屌你老母好有問題
但完全支持，高聲朗讀黑警事蹟
人生攻擊有位俾人入，又無意義

呢樣嘢完全打擊到對面士氣
讀完我哋focus返喺反送中救義士反送地

同意
不過我都明大家都好憤怒 一兩句我唔反對
話完全冇都唔係幾合理
但一定要適可而止
帶頭果啲都唔好帶頭爆粗